[請珍惜]胡師傅首度開腔發示還休+解答大眾疑惑！

胡師傅話要掙扎先學到嘢

解釋埋只練上身嘅問題
下身係要練少d

原來仲有最終層次「健生」

去到最尾 師傅話佢下年就應該退休喇

師傅

健生真係笑到仆街

無啦無啦

請大家珍惜胡師傅